有時有啲人真係嘅on9

A : hi 你可唔可以幫我買杯咖啡，我今日隻腳有少少痛。
B：下，咖啡可以醫好你隻腳咩
A : 咁我腳痛，你幫我買我唔洗行過去呀嘛

有幾on9?

B 同你咩關係阿？

frd

House MD season 7 episode 19 對白嚟

屌點解我粒icon唔同左樣既 ching你改左？

無喎 我再quote都係咁呀清 bug